同唔同意bba好伏

好後悔揀左bba 間間大學都盛產大量bba學生，唔讀好d就要入big4涯，想搵份intern都要gpa3.5，攞命咩，究竟除左gbus qfin有咩major唔會揸兜架

BBA 命運決定要簡你

無論去到澳亞歐美 一切學術盡化商機

I Love BBA ......（有冇聲？ ）

Bba 其實唔算伏 起碼可以做的工算多
你叫讀文史哲 哂銀屎 情何以堪
Ps 我讀緊專科, 讀緊已經知道畢左業考左牌都一撚定做唔番本行 出路好撚少